點解2019年全民罷工人數同連續時間 都短過1989

中國關你事多過香港關你事？